[圖] 建議政府強制食品包裝以運動量代替卡路里顯示

如果以運動量代替顯示卡路量數據會比較有威嚇力

以後肥仔市民選擇食物會更加謹慎
圖片資料只是參考

環繞地球一周

啱啱食咗一千公里

自己冇節制能力印咩都冇用嫁啦

有冇咁撚誇

笑左 等於吸煙導致陽萎果廣告一樣

同意

幾好.有創意.

成日食都唔肥

好想肥都肥唔到

不如學啲煙咁 印啲肥佬係封面

其實可以

唔洗咁絕啊

一粒金莎好似200卡
食哂一盒都唔會夠環繞地球一周我諗？

唔係80咩

好似又係，記錯唔好意思咁多位